---
layout: post
lang: fr
title:  "Le bonnet d'Hermione"
date:   2017-09-23 07:59:00
categories: ['tricot']
main_category: 'accessories'
comments: true
meta_description: "Un bonnet en Merino pour ressembler à Hermione d'Harry Potter"
asset_path: 'bonnet-hermione'
license: 'cc-by-sa'
tags:
  - 'bonnet'
  - 'hermione'
  - 'merino'
  - 'Harry Potter'
  - 'tricot'
support:
  - jquery
  - gallery
---

Bonjour à tous,

Je vous présente aujourd'hui une des premières réalisations pour préparer cet hiver 2017-2018!

Mes filles étant de grandes fans d'Harry Potter, quoi de mieux que le bonnet d'Hermione pour réchauffer leurs jolies têtes!

Vous trouverez les explications gratuites par Christy Aylesworth en [format US ici](http://www.ravelry.com/patterns/library/hermione-hearts-ron), ainsi qu'une [traduction française par Carofoliz](http://carofoliz.com/2013/11/23/traduction-jai-le-bonnet-dhermione/).

Réalisé en DROPS Baby Merino Mix coloris 19 (gris) et aux aiguilles numéro 3mm, une seule pelote suffit pour un bonnet.

{% include gallery-layout.html gallery=site.data.galleries.bonnet-hermione %}

Je vous souhaite un bel automne plein de jolis projets pour vous protéger du froid! <3

LN
